拍左4年 復合完都係散左 走唔番出黎

同依個女仔當初認識個陣
佢被人bully話佢打機姣仔 一直都好唔開心
冇咩朋友 冇咩興趣 希望被人信任
直到遇到我 覺得我社交上有種領袖氣質幾charm
我又覺得佢傻更更幾真
大家好快就愛得火熱一齊左

但慢慢一齊耐左
佢生活重心得番我一個
每日都一齊打機 做功課
慢慢就變左朋友既感覺
加上佢開始進入大學開展新生活
反而到我唔慣 去管佢比壓力佢同異性來往

直到有一日 佢一直話好忙同人溫書
我覺得唔對路 問長問短
佢就攤牌 話因為我變得好壓迫
所以冇左feel 鍾意左另外一個
但唔肯講係邊個

到最後雖然我求到佢番黎我身邊
我已經更加唔敢再信佢
但怕再分手 唯有用消極方法迫自己唔好表現出嚟
跟住復合之初 好sweet
佢著緊我甚至比以往更多同我示愛
但條剌一直冇解決到 我始終有戒心
加上又係變番互相束縛既相處方法
感覺又慢慢消失

就係琴日 同我講話要一個男仔溫習問數
一溫就7個鐘 而且唔見人既時間越來越多
我開始懷疑係咪同一個男仔
但我唔敢咁講 只是好委屈講左我呷醋
之後冇再講冋迫 怕重蹈覆轍
但佢就因為我一句呷醋 就覺得我唔再信佢
就好決絕同我分手

我不斷挽回 好似第一次咁
佢好絶情話我唔再信佢比好大壓力
但明明我只是講左句我呷醋
真是唔明白 另一半少少呷醋唔係反而正常咩
我朋友一半覺得佢出軌
一半同我一樣覺得佢只是最需要信任我比唔到佢。。
已經唔再理唔再應我 剩係決絕分手
得我仲好犯賤 不斷同佢講番以前回憶 承諾會改變
冇一句有用。。

可能個條刺真是解決唔到
所以佢先咁決斷要放手

咁就分手即係唔鍾意你lo

可能真是咁簡單。。
明明當初係佢chur 同鍾意我
我仲覺得佢一定唔捨得我
結果反而我唔捨得 哈

放手啦，不過其實都冇得唔放，因為人哋已經走到好遠喇

佢依三個月 一直借口唔見我
但一直口講話好愛我
我唸就係想適應冇左我先分手
得我一個沉淪緊

人會變架，不過條女有第三者就

呢啲邊有分先後架
不過拍咗四年 佢可能都想出去搵下新鮮感
俾啲時間自己就走得翻出去架喇

一係你就先開口講分手，一係你就慢慢等淡自然分開，自己揀

其實第一次分手已經太遲
變左心就救唔番
幾多承諾 都冇用

結果係前者 幾次都約唔到 有心唔出黎咁
我一頂唔順問係咪要分手
佢打蛇隨棍上就冇彎轉要分手 收都收唔番

變左心既女人，可以反面得好快你失去左個唔愛你既人，下個會更好

真是好可怕 前晚仲講好多肉麻野
話下次見面要點點點
一句就收左我皮

應該係 可能我原本個種charm
係佢認識多左人之後已經冇咁珍貴

我同男朋友都差唔多成個月冇見
好想問佢係咪想分手

建議你唔好問明知既問題
唔好chur 會落得我既下場
試吓主動約會 表現主動熱情啲
不過要走都要走

唉
已經熱情過熱情果
但係唔問既話咪又係拖
宜家先發現原來同一個唔係咁鍾意自己既人拍拖係咁難受

無鬼唔死得人 佢變心了 放棄吧喇

睇住一個人熱戀期好熱情對你好好
到後來冷淡 冇所謂
真是難受到想死

咁都負皮全部都係真人經歷
而家仲訓唔到覺心痛緊。。

養唔熟嘅女
屌過未

男女分別幾歲

22 20

未 可能就係唔夠鍾意
話經濟獨立先破處 怕有左
不過其他都有做
而且每次上我到 都會做

咁後生
又唔定性
好難一生一世
當然佢背叛你佢都有錯
但放棄係你最好既選擇

但當初一齊番 真是比我好多好多承諾要走落去
結果都冇做到 一有困難就放棄
btw 今次有冇背叛係唔肯定
我覺得都去到咁 冇謂搵咩證據捉姦

仆街嚟
醒下啦

分手啦，你係咪想變第二個陳同佳

佢一直覺得我欠左佢掛
因為佢覺得為我犧牲左好多機會
所以分手都冇唸過我依個曾經愛過既人既感受
傷得我好痛

分了 同埋冇唸過接受到綠帽
所以一直有刺

為你做咗啲咩咁巴閉

買左碳未？

你做緊嘢定都讀緊U

搵唔搵到都冇乜意思
當初有多愛，就要用幾多恨來抵銷

year 3 shitty

佢覺得我因為個刺比左hard feeling比左佢
我係咁講其實我都唔想 已經唔再表達
但佢連我自己sad 都唔得 都叫破壞佢既心情

不了 佢又完全過好好 唔會為左咁既愛情放棄生命

冇錯 分左第三日慢慢由超唔捨得掛住
到恨佢單方面放棄 想佢後悔
真是冇可能做番朋友

樓豬記住感情嘢係有因果報應
利申見唔少

咁咪試下靜落黎 唔搵佢睇下下點 反正你都預咗分手
亦都俾d空間自己 重新上路

到你連想佢後悔之心都冇埋，先至叫真正的解脫。
或者，到你有下一個目標俾你寄託，你先放低到呢一個。
要雙方都放低左，伴侶又唔介意，先做得番朋友。
利申，同幾個 ex 都做得番朋友，而家一年見一兩次。

佢好明顯有後路咁 或者真是零feel 到咁
完全冇捨得同寂寞
但明明佢得朋友三四個 又唔聯絡開
日常多數跟我個堆圈子or 同我吹水

希望自己快啲去到依個stage
得自己苦苦沉淪 冇謂既痛苦 零捨寂寞
近排都變到係咁r fd 尋求些少連繫感

我覺得明明仲有feel 都要放棄經歷咁多既伴侶
淡左就要找下一個
咁佢下個遇到吸引都會同樣既人

情況同你好似，我前兩年分手都係咁諗，明明佢之前點點點。
只可以講人真係會變，而且變嘅時間可以好快。唔好再不停輪迴係以前嘅記憶喇，快啲放低佢，搵多啲野做分散自己注意力。
記住唔好再放底尊嚴求佢，你要記住佢已經鐘意左另一個男人，你做咩佢都只會同新男人恥笑你。愛情點樣得黎就會點樣失去，佢唔會長久。祝福你早日放低，搵個更好

已經求到死左心 但是佢又講冇第三者
話我唔再信 先係主因
令我有一絲希望覺得係兩個可以解決既問題

人會變 每當轉入另一個生活圈 就唔一定仲係以前嘅生活模式 可能佢會晌新嘅環境搵倒同佢同一頻率嘅朋友 甚至性格都會變 我以前學生時代都係木獨可以話冇朋友 只有一個朋友願意陪我玩

一來啦 我就覺得佢冇咗feel 或者變咗親人mode 我嘅經驗呢 會脫離戀愛關係 會分手 但識得好黎好去的話 會仲有聯絡食飯。

二來啦 戀人mode變成親人mode 基於大家不平等 你個位太高 好照顧佢 管太多 而唔係大家同時間去進步 佢或者會覺得你變成佢阿哥老豆 雖然佢內心嘅回憶中仲係戀人 佢仲會講愛你 復合都係因為自我回憶作用。另一種變成親人mode，係基於某d需要，並不是由真愛建立起來，熱情過後就會變親人mode 。

你個心態唔變 你個處境都唔會變 你心態又的確有d綑綁式 你嘅壓力都係源於你嘅觸覺 見倒佢生活模式唔同你就怯

你當係試佢又好 靜落黎唔再搵佢 等兩三個月 睇佢點 亦都俾自己休息下 唔好再諗 佢係有feel嘅 點都會搵你 過一段長時間 佢都冇理你嘅 都知答案 作為成熟少少嘅你 過一排之後 當朋友關心下佢 問下佢呢排點呀係可以 呢段期間搵多d嘢做下 整忙自己 日子好快過 老土d講句 人生總有好多離離合合 上一段情互相得來嘅經驗體驗 係造就下一段情嘅穩定性 你最終嘅另一半都唔一定係佢 緣份嘅嘢 走咗都唔會留 放下執著吧 其實你自己都需要自由 你一放鬆心情 時間就好快過 口罩不知不覺帶咗就黎半年 人人都晌某段時間拎起一d嘢 過一段時間就放低一d嘢 若呢d嘢係一個人黎 大家互相體驗 得到經驗 走嘅時候俾個祝福佢 多謝佢 感恩佢。

邊有人會認有第三者，咁樣又會冇左個光環，變左係衰人。我分手個時佢都冇認，直到我仲入到佢ig/朋友口中先知，兩年佢都換左兩次畫。但都唔會揀返我，所以唔好再咁天真喇，佢唔會返黎你身邊，亦都唔會返到以前剛剛一齊咁。問心，佢今日就話後悔，想同返你一齊，你啲刺會無左咩？最後都係不停loop。

愛你嘅時候，你做咩佢都好鐘意好開心，唔愛你嘅時候，你做到點好佢都只會覺得煩。無謂令到大家互相block 哂大家嘅局面，所以唔好再諗喇，我知好難呀，但係你要靠自己，冇人幫到你

多謝你 好文

難度佢自己冇避忌 令你誤會就冇畀到Hard Feeling你？
最尾嗰句都講咗 你連自己情緒都唔可以有 你仲攬佢嚟做咩？

所以我曾經都有段時間覺得 明明係身邊
但都會不安 又唔可以表達出黎
好想分手 但分完結果都係唔捨得三個字
可能已經唔係鍾意太多個人 係以往既回憶

四年 感情都深，不過呢啲臭西就算復合到咪又係偷食

女人個個都係咁
唔好睇得愛情咁重要就唔會受傷

睇完有個同路人分享過往經歷
個心踏實左好多 暫時未做到完全放低
但起碼今日開始唔再搵佢
搵下朋友 屋企人

可能啦 不過都可能唔會想搵
起碼等我真正放低左 唔再執著
再當佢係一個熟悉既陌生人問候下

你宜家仲後生，4年當買個經驗，下個更可愛呀

個時我仲同自己講起碼佢冇實際行動flirt 人啊
復合完個一個星期覺得自己好犯賤
好頹又冇人可以講

巴打加油 我最近都被帽
只好檢討自己祝福別人

女人係咁愈後生愈養唔熟, 尤其依家呢個年代, 咁多狗公 。 你都試下搵第2個啦。

多數好仔都係幫人買單 壞男人(風流)果D就食女無手尾

嗯嗯
唔好再諗啲咩復合 同佢再有“或者如果“
活在當下 花時間更去愛你關心你嘅人
屋企人 朋友 將來值得你愛嘅伴侶
花時間去裝備自己

兩年前我同ex去日本旅行時話想分手
然後叫我返香港想自己靜下
轉頭佢叫咗佢ex一齊繼續餘下日本旅程
啲旅程仲要係我一手Plan 酒店我一手book
而家已經過眼煙雲 一笑置之

相濡以沫，不如相忘於江湖
加油呀 爸打

純粹個人感覺，佢背後做過咩，你唔知會好啲

出軌會有報應
做好男仔都會有報應
天理循環報應不爽
樓主唔洗擔心

我男友叫我執野返屋企
係咪姐係飛我
我執好哂佢又係度喊

啲女人係咁架，如果以為四年好穩定就錯哂，四年係真係轉捩點，情侶間既愛情一定會過期，要繼續行落去好睇雙方既自律

由你開口講呷醋果刻已經將自己價值拉低左
一個女仔又點會鍾意價值低過自己既男人
我諗如果你一開始試下大方啲 或者輕鬆啲咁問佢個男仔靚唔靚仔架 介紹黎識下 佢反而覺得你有自信 更愛你

Dee Dee
我諗你都係大約20歲左右
漫漫長路
第時大把女

屌我以為係我自己打
唉加油巴打
我同個ex都係咁
相處模式問題
中間又係分開過

一齊返之後佢成日搵fd
到最後個段時間一兩星期都唔見一次 （放緊假）
佢情願晚晚去同fd飲酒

我問佢 一星期有7日 我都係想見你一日半日姐
然後佢嬲 屌9我話我煩

最後分手係我提
實在太攰
好愛佢 但係個心真係攰

不過宜加諗返轉頭自己其實都真係管得幾煩
如果我係佢我都會嬲

老套d都係個句 無人幫到你 得時間幫到
（雖然過左咁耐有時都重會諗起佢）

我ex都好似愈玩愈衰
好老實啦呢個年紀實會有人想玩 你估個個都想一生一世咩
以前嘅世界只有你 依家嘅世界除咗你還有他他他
大千世界五光十色 咪放佢出去玩飽佢

哈哈 剛剛見到佢同一個男既瘋狂單獨打機
如果真是帽左 都幾快
教唔夠physic兩日就一齊

帽事嘅！我紀念日先知自己戴帽啊！
多啲同朋友家人傾計 你會估唔到大家都好支持自己

同我一撚樣 不過我拍左六年
中間佢都出過軌

其實係因為你嘅價值無咗，本身吸引到佢嘅就係你昔日社交上嘅charm，因為呢樣嘢佢無兼渴望，但你變到開始去管同求對方，變成第個人，佢自然喺下個有咁特質嘅人身上尋求呢份你已無法提供嘅價值。

以為自己開po
又係前兩日先發生
條女都係出軌 同你一樣 傾下電話wtsapp互flirt咁
鐘意左人地

之後俾我發現左
一開始都仲一齊到
發覺自己有條刺 成日問佢去左邊

前兩日佢話要分手
不過就無斷聯
仲約到出黎食飯

到最後自己都唔知佢地仲有無聯絡
講一句 對唔住之後就唔俾我睇手機
話你覺得有咪有 唔信咪算囉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

而家花花世界已經分唔到專一係好事定壞事
好多時都係去到即使結婚都仲可以出軌
道德條界線係越嚟越低定自己先係異類

提自己千祈唔好因為其他人變成點而從俗
最多咪一個人又唔洗死

唔係你chur->煩->淡

係淡->煩->覺得你chur

否則唔會講一句呷醋就咁
當然唔知你所謂管同束縛係咪好痴線令佢忍咗好耐啦
但唔再愛係真

去到後面 明明我已經冇實際束縛佢
任由他做喜歡做既事
但是不經意表露出黎既情緒
令佢覺得我內心期望好高
依個 佢感受到既「我既期望」令佢好頂唔順

之前一黎心態錯左
二黎其實係有期望 不過比佢唸既要低好多

反而我一直壓抑住唔敢講
我情緒爆炸 係對講唔到出黎有不滿
卻令佢誤以為「我的避忌期望」高到佢點做都冇用

佢如果係唔鐘意你 你放督屁佢都可以環保撚上身話你污染左地球然後要同你分手

係 一直對自己冇咩信心
覺得自己只是一個茫茫人海之中嘅小人物
自以為自己有獨特之處
比上不足 比下有餘

錯在我依賴另一半拎依樣野
一直想要一個比到安全感既人
想對方係全心全意在乎自己

結果而言係

放棄佢啦 我係人板
一樣4 年
偷食就好似新技能咁
一去不返
趁仲年輕

我都用左一年走出傷情期
timeproves 信我
有更好等緊你

如果你想念舊情 實屬正常
你就當
有劇情 冇故事

多謝巴打親身經歷分享。。。
又一個失眠既晚上好似諗通左少少野。。

當2個人對感情既付出唔對等，太寵佢照顧得佢太好，大家唔係同時間進步既話，只會對對方慢慢造成壓力，由戀人mode慢慢變成親人mode.... 點解我當初冇諗過呢樣野....

小學雞

變左心既女士, 永遠唔會返黎
你都接受現實罷啦

慒撚
要乞番黎既愛情
你覺得 問自己
可以幾耐
行唔行到
都係要靠自己
一係就收皮
一係就頂硬上
做男人定做狗 自己揀

艾略特/波浪小王子馬田可吾可講溝左幾個絲打?

bro 我都試過，抽身為妙
會好辛苦

帽已green

好多男仔好專一架
考慮下

一定係同緊另一個一齊
我另一半話咩唔開心想靜下靜左八個鐘都係見另一個
其實你既懷疑唔係你多疑
好多時睇番轉頭你只係sense到

又 其實唔係你錯
只係上一次分開個陣已經唔愛你

係 但是到散左都要作理由保護自己
講到我係對佢超唔好 等我仲係到死纏爛打
傷到我好痛好痛 變心唔係問題
但咁樣對一個4年既情人真是好心寒

明明係自己容易對其他人動情
仲要講到係我問題 話咩太過管佢先鍾意其他人
我心諗其實佢就係因為新鮮感就要棄
扮撚晒自己高地

要走出黎 你只能夠憎佢恨佢
接受佢真係咁殘忍
有啲人就係中意做受害者
中意活係自己想像嘅世界咁
變左心仲要賴真係無得救
早超脫早得救啊

想走出黎最好就溝新女

如果係初戀就難啲啲

記住愛情冇可能永久

一係你厭先，一係佢厭先

最好就係唔散轉化做親情，散咗就變友情

背叛就一定得翻憎恨

既然係咁你就同佢講分手做朋友算啦

起碼憎少個人，易啲平復心情

樓主幾大

22

一樣 只不過我係絲

唉 都係唔甘心居多
突然間自己由寵兒變棄子
回憶得自己承載
要用時間放番低

剛剛同堆朋友傾 先發現自己因為佢冇左好多時間
因為佢要另外一半日日係身邊 無時無刻照顧佢
根本係冇私人時間
後期我慢慢要多私人時間
佢就不再依賴我 一獨立就話淡左

同埋另外一個搞笑既係
佢同我講既情史全部都係假
中學係真是姣仔 好容易同異性行到好埋
唔知有多個ex

但同我講得一個ex 剩係錫過面
自己一直以為佢好純
兩次同我講去ocamp 啊同搵男仔溫豬
得依兩次我同意 冇理
兩次都跟手就同我講鍾意左另外一個
而且係極短時間內變心 一日都冇

但是明明見面係好純好純
一個真心待你既樣子 真是好沉船。。